有無諗過林鄭其實係要一鳩通過條例?

根據議事規則
根本唔需要動議投票
點解唔直接宣佈撤回?
因為林鄭可以嚟個置諸死地而後生
一鳩過咗佢
睇死你班垃圾唔敢真暴動
作為焦土之母點可以唔送香港一程?

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

再推

哇屌原來係咁

推啦
毒女人

又推

如果佢真係咁做
佢就係真焦土派
港獨之母

建制佔六成，所以大家可以諗下那結果

大家記唔記得，2019年6月的中環軍用碼頭條例係如何被通過

屌佢老母，真係想推到復會再過埋，又重施故技，毫無誠意

幾撚勁,到時侵侵都企左係度

要動議，唔洗投票
動議有撤回二字，就直接收皮

佢反口個代價會大得好恐怖，唔係佢本人，係成個政府，永遠都唔會有認受性，做乜都比人拎黎做先例去瘋狂反對，國際形象全無

到時真係會和理非都會變勇武
外資更加唔洗諗，個政府咁樣反口玩市民，玩民意，一定會走

到時靠泛民反轉個立法會，然後記者後圍攻拖住先，我地和理非即刻隨傳隨到！唔會比佢走得出立法會門口！林鄭係咪想攬炒？

後排*圍攻

This thread is stating that withdrawal of extradition bill is a deceptive move while what Carrie Lam might really want to do is to pursue a sudden pass of it.

閃電式攬炒, 一個上午就向哂全世界宣戰

唔洗投票，亦好少可能反口

利申想睇中產們係咪夠薑出嚟勇武
我賭十萬係返工不了

佢反口既話就真係信佢係港獨之母